[有圖］係真唔係呀？

喺地鐵見到
如果係真都幾仆街

Legacy

個名都閪過人

真真假假

爭人錢啦

遺產楊

遲啲變咗強姦老人

如果爭人錢俾人話搞細路都幾陰公

小心炒車

點解貼左成2個禮拜都無人清理

shitty U 既話好大機會係真事

依幅圖係調景嶺巴士站至少幾個月

看圖作故事
報咗警未啊？

笑左

當呢度有無人識佢？

同意

我中學同學

佢gay，有男朋友

問下佢咩事啦

堅唔報警？

More